一人一首今年你覺得最好聽嘅歌！

今天縱是苦困 仍笑笑把歌哼

勵志到

願榮光

今年係2020 願榮光係2019嘅歌

今年繼續聽

咁係你有語癌

咁我補充 只限2020年出嘅新歌

黎曉陽嘅黑鏡

冬蔭妹正

無諗過冲哥唱歌咁好聽屌打首唱好泰國

屌 啱啱google原來唱好泰國都係冲哥唱

肥媽尖咀版

舊年喎ching

旋律好又易上口，雖則泰文部分唔識唱，但係淨係take my hand thailand together，呢排日日都哼住哼住。冲哥加油，su su thailand, su su h.k! 💪💪💪

我唔再讚 , 人地以為我(做妹)! 很有意思的歌曲, 感謝(所有參與者)!

推

p u s h

Righteous

everything i wanted

樓主嗰首屌打

So far 銀河修理員

羅喜良幾時出新歌

拼命無恙